世衛專家組：因任何報告都可能涉及政治妥協，必須得到中方批准，擬取消發布「源頭調查報告」！

個個都買中共怕

慘得過弊燈比人世衛去旅行 返到黎連報告都要支共OK先出得

慘得過弊燈比錢世衛去旅行 返到黎連報告都要支共OK先出得

阿 Joe 仲狗衝翻去為垃圾組織加持

個個post都見到你搞事，好彩一早block 左你

算唔算係曲線報導源頭係支那
因為要支那批准
如果係其他國家仲唔快快手叫你報出咩

支那大過全世界

其實即係話源頭係中國

拜登係反侵 唔係救美

曲線又點
who最後既官方講法係佢地係中國講既野

CHO

普通人怕警察定黑社會

源頭去支那嘛

係人都知啦

叫支衛好過啦 叫咩世衛

邊隻黑鬼再講支那武漢肺炎就無支那雞屌

咁識玩，以退為進

專家跳船

原來串弊燈係叫搞事 咁你BLOCK啦 唔識比反應你D ON9民煮狗 只係想同你講句 屌你老母

分分鐘整左d中國陰道佢嘆
所以成班專家俾人揸住痛腳唔敢出聲

清睇得透
其實根本就係因為份報告唔可信
比中共人控制晒
班專家唔想um 住良心去講d 自己唔想講, 甚至係fake news 既野
所以先轉灣抹角話將個波推返比支共

呢條撚樣準備要失望

呢條友鳩得黎似曲線 正常人點會咁戇鳩

曲線

唔係同一組織嚟？

明顯以退為進wor

咁同出咗報告有咩分別

d左膠話重返國際組織呀

擺明引人屌柒中共

條懵撚港共aco 又撐警，個腦係咁上下啦

Biden: culturally there are different norms

佢地意思就係我既專業工作交比管理團隊既時候
比管理人員要求做出妥協

佢地就好似切爾諾貝爾班科學家咁
被要求講大話 但佢地唔想就範

執柒咁佢啦

In HK, they are the same.

因為佢都有份囉

美國有咩表示真係笑大人個口

佢地意思係我唔會講
因為講出黎嘅版本唔係真相(涉及妥協)

咁算唔算已經講咗

WHO：中共一黨獨大 >>>> 全世界人命

食完飯叫完雞
都係唔聽話

你班友早幾個月出信咪有人撐你而家含撚啦

全球最大既國際衛生組織淪落到要討好極權，「曲線」先可以講野，我就覺得好恐怖